+++
categories = ["", "toko bunga Tegal", "Toko bunga Tegal", "Toko karangan bunga di Tegal"]
date = 2023-01-02T04:51:00Z
description = "Arumi Flower Shop siap merangkai bunga untuk Anda. Menyediakan bunga papan happy wedding, duka cita, dan handbouquet sesuai pesanan Anda."
image = "/img/uploads/hwd-25.jpg"
slug = "toko-bunga-tegal"
tags = ["Toko Bunga di Kota Tegal", "Toko Bunga Kota Tegal", " Toko Bunga 24 Jam di Kota Tegal", "toko bunga Tegal", "toko bunga Tegal jawa tengah", "toko bunga Tegal"]
thumbnail = "/img/uploads/hwd-25.jpg"
title = "Toko Bunga Tegal 24  jam"
type = "sections"

+++
[Arumi Flower shop](/) menyediakan jasa pembuatan papan bunga untuk wilayah Tegal dan sekitarnya. dengan adanya layanan ini, Anda dapat memesan bergbagai tipe bunga yang dibutuhkan untuk keperluan ucapan selamat atas pernikahan teman, kerabat, atau sanak saudara Anda yang sedang memeriahkan acara pernikahannya. Adapun rangkaian bunga yang kami sediakan, diantaranya sebagai berikut:

## [Bunga Papan Duka Cita](/dukacita)
[Bunga papan duka cita](/toko-bunga-tegal) ini biasa dipesan untuk menyampaikan rasa belasungkawa Anda kepada keluarga yang kehilangan anggota keluarganya.

## [Bunga Papan Happy Wedding](/wedding)
Bunga papan ini untuk menyampaikan kebahagiaan Anda atas pernikahan seseorang yang penting untuk Anda.

### [Hand Bouquet](handbouquet)
Hand Bouquet biasa diaplikasikan di beberapa acara-acara penting seperti pernikahan dan wisuda.

Pesan berbagai jenis rangkaian bunga hanya di Arumi Flower Shop. Berbagai varian dan model terbaru hanya untuk Anda. Kami juga bersedia mengerjakan pesanan bunga custom yang eksklusif di desain oleh Anda.

Silahkan menghubungi nomor 081298727281 untuk melakukan pemesanan. Dan, jangan lupa di save ya, mudah-mudahan kedepannya kita bisa terus bekerjasama untuk menyampaikan ucapan apapun yang Anda butuhkan.

Hormat kami,
Arumi Flower Shop.